brand off二手名牌寄賣

想問下各位絲打有無係brand off 買過袋？係真貨定假貨？